(巴打入)(求推介)邊隻牌子剃鬚刀最好用？

用緊 Schick ！覺得效果一般
巴打們有冇好介紹？？

吉列唔錯

用緊舒適5刀片

我都係呢隻。覺得麻麻

巴打用緊？

唔用舒適咪吉列
吉列3 4刀片都唔錯
但舒適5刀岩我多d
同埋平少少

唔該巴打！

仲有冇巴打share下